## Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
На данный момент есть много способов внести значение с разных видов устройств в текстовое поле, input, (копирование\вставка, голосовой набора...)и для отслеживания изминений в нем существуют специальные события, input(срабатывает при изминении значения). Так же можно использовать change, срабатывает при потере фокуса с инпут.